【兩黨共識】拜登重申會盡快解除對中國企業的制裁及懲罰性關稅

已自行宣佈勝選的民主黨拜登，19日在記者會中，針對美中關係新走向再次給出清晰的未來藍圖，除要求讓中國了解應該遵守遊戲規則之外，拜登也認為不需加強對中制裁和對中國商品徵收新關稅。

美國時間19日，拜登在德拉瓦州威爾明頓市的新聞發佈會上，針對「在就任美國總統之後」是否傾向對北京採取更嚴厲的制裁、對中國商品徵收新關稅的問題時，拜登表示，「任務不是為了懲罰中國，而是讓中國瞭解它應該遵守遊戲規則。」美國及其盟國應就中國需遵守的規則方面達成共識。

據俄羅斯衛星通訊社報導，拜登更進一步說明，華盛頓不需要加強對中國的制裁和對中國商品徵收新關稅。至於共和黨候選人、現任總統川普則表示，選舉遠未結束，他打算在法庭上捍衛自己的勝利。

@梁啟智
@鄭經翰
@吳志森
@敖卓軒
@黃Gphone
@何韻詩
@David Tang
@加拿大撚人
@立場新聞

兩黨共式

重回奧巴馬時代既政策
＝繼續故息養奸
美帝：拿大陸你要遵守遊戲規則呀
大陸：noted with thanks

民主黨同共產黨已達成共識

兩黨達成剿共共識：民主黨同共產黨達成剿滅共和黨嘅共識

有邊句要解除制裁？只是話無須加強。

仆街啦

拜登：你再唔守規矩我打你手板ga la
中國：✔✔

拜登假如上台，所有對華戰線立刻崩潰（台灣人想法）

兩黨共識=民主黨同共產黨

拜登會更有效打擊支共撚出黎表下態

國民黨 民主黨

兩黨反共係共識 不過係共和黨反共產黨 民主黨反共和黨

佢唔知遊戲規則係中國寫架咩

Obama promising land

會員 全職港豬出黎講2句

澳洲加拿大日本已點著哂喎

好，答應你先，口講一套，做又另一套

正想講

印度就慘啲

標題黨？

兩黨共識撚呢

所以剩低日子要侵做埋China joe 個份

不過都好過之前直接話要cut 關稅，仲有最連Clinton 黑鬼馬出嚟隊鳩中共，唔知係交戲定真做

咪係 仲有點會上台就解除，成手牌係到，就算解除都係慢慢減，反正侵做左醜人

嗱兩黨共識啊屌你老母

眾志

標題黨

拜登表示，「任務不是為了懲罰中國，而是讓中國瞭解它應該遵守遊戲規則
同林鄭呼籲富商捐口罩一樣
biden：嗱 我講咗遊戲規則畀中国知啦 佢遵唔遵守就唔關我事啦

左膠

我屌你老母啊拜登, 你瞓醒未啊

被佢上到台，真係又會歷史重演

罰唔罰支那佢都唔會守規則,點解要益佢唔罰?

你都岸鳩
Kiernan
支持左翼
入嚟講兩句

左膠: 我哋斯文人嚟，要對話唔要開片

反共 和黨 是 民主 共產 兩黨意識

成班張伯倫

做到野啦支那狗

咪住先

俄羅斯衛星通訊社

ngo狗表示好開心

兩黨共識
民主黨 共產黨

兩黨共識咪就係共產黨同民主黨

兩黨共識

优秀的拜登党员

Trump：拜登狗，等我慢慢撚下你先！

總之佢地盟國唔好再鬼打鬼就好啦
中國最叻漁人得利